從前有個人向天主祈禱，希望有生之年見到利物浦奪英超冠軍

呢個人最後得到永生